老老實實 立咗國安法仲會唔會出黎遊行

純做個統計 認真答
立咗國安法仲會唔會出黎遊行
依家未知佢點玩
我預最差既 case
一捉就送你中

照出 👍 (唔理有冇不反 反正就算有都會反口)

不了 👎 (我認貪生怕死 食黃店算)

我認我呃like
但都想睇吓其他人點諗同點解
唔想太同溫層

出
只要有一口氣有能力都會出

出

標準答案：有不反咪出囖

冇不反就返屋企訓
做文宣話中共扼殺集會自由